16 歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

破處未？

會悲哀就唔撚係看破紅塵啦柒頭

前年破左。。。。

巴打3年前13歲已經讀緊科大
到16歲就已經看破紅塵 果真絕非池中之物

就grad啦，而家又去唔到美國。。。

如果你真係覺得悲哀嘅話
我肯定你冇看破紅塵
睇穿咗個世界你就一定睇得開
然後呢一世都唔再會傷心

當然睇吓你睇到啲咩
如果你睇到係正面
你一定會盡力保存性命
留唔到最後一刻都唔知邊個贏甚至想改變世界
如果你睇到負面
你一定會好高興咁自殺
因為呢個世界對你來講太荒謬一定要盡快離開便改變世界嘅意義都冇

只有弱者先會悲哀
強者係會搵激進嘅方法解決荒謬不論係你自己定呢個世界